有冇巴打買左中國旺旺151

今日業績,

我6.4入,

佢上禮拜連跌5日.

今日派業績.

大陸d消費力keep住增長.

同行康師傅既業績有大幅度增長,業績帶動下令股價升左$1.5,升穿52周.

中國旺旺同康師傅性質相似但糧食比較少,更多為乳製品同零食,季中業績都賺緊錢.

望就望佢今鋪可以穿7蚊.

大行對佢d評價麻麻.